港大ba入黎啦

小妹ba fm，諗住grad到就算，唔住hall唔上莊，想識返幾條頹友，大家互相走堂掩護😂😂

science ok?

上啲堂唔同 好似無咩用

或者cc可以幫下拖既

港大here

讀緊葡萄牙文

讀緊日文 但日文都系唔走 走左唔撚識

今個sem讀咩course ?

讀緊JAPN1088 我過左Placement Test唔比我讀 所以改讀葡萄牙文

ba fm

唔可以扮唔識架咩?

我可以教你日文

聽人講好多漏網之魚

我唔想咁悶吖嗎 想學新野

邊個教你日文？係咪Tsuruda Sensei?

唔記得名 但好高好好笑容

有條友坐我隔離 又去左做個test 之後就無見過佢

甘你仲讀左咩course?

現中 加3 cc

咁你又reg

文院頭一年唔好reg甘多CC啦 應該讀下唔同科 唸下第時major 啲咩

唔知咁簡單 由50音教起 悶到嘔

無目標 想讀history 好似hea d

咁悶 咪可以走堂lol 好過我走左又唔識

三個cc會唔會chur??

我想架咩 reg左translation 先知要中英5先得 我英文4左 簡無可簡 唯有簡cc

會

我都諗住Major in History
btw HKU BA用盡credit 可以讀到double major double minor
你有冇諗過 double major

BA fm留名 做個朋友

好似好chur 我對歷史無興趣 純粹覺得workload應該少啲 輕鬆啲 有無讀history既朋友可以指點迷津

可以呀

Ba fm 留名

HKU fm hereee

year 2

year 3 eng stud lm
好撚chur呀

約食飯可以一戰
想認識下真男人
風花雪月

乜嘢真男人

港大Engine，無上莊無住Hall無玩Ocamp無Fd（無Fd入HKU）日日摺 ⋯⋯
唔介意都可以一齊Hea下。

6901撻皮fm lm

ba fg勁撚乞食
大家畢業自己睇路

year 1 ba fm

同樓主同一類人

R唔到啱傾frd 佢地一係瘋狂上莊住hell 一係搏盡讀書😢

hey

屌你 唔讀書你入乜撚BA啊

預左
成績好掂就係學術界發展
成績一般就做老師
搶唔到pdge同教席 就入政府

小妹

有冇巴絲讀緊科濕9 cc叫superpower